(治癒) 有無清見到阿狗呢個月個變化感覺心涼

由季初廿二連勝 J愛sir仲要踩到爺爺袋底泥咁樣
成日鬧爺爺
周圍辣風頭 串撚到馬撚咁 (其實不嬲都係)
包括post頭串9對手 輸波又要死全家

到呢排柒到仆街 係咁失分打得柒
其實明明之前有d比賽係好彩#
就黎無撚咗條龍骨
又要愛sir老闆死全家
開始又要J翻爺爺

好噁心呀

今年寸撚過以前幾年
就黎媲美1314個陣
但原來入都未撚入過頭3

不敗咋,有撚連勝咩

輸係咩感覺

依排到獌狗串過馬撚

樓主試下將愛蛇同爺爺
換做蘇B同Daddy
其實都一撚樣

打左我心聲出黎...thx ching

屌啦連勝幾場唔撚係連勝牙

[url]
[/url]

點解唔J 得?

吊奶星！愛sir勁能到！完勝某死老野！！！

阿仙奴個托雷拉算唔算英超第一防中？

輸係咩滋味丶盃仔再食熱狗丶戰術大師愛蛇....

谷撚左半季，射下得唔得

串得過死痢狗？

班死痢狗係贏啊 好過班馬撚係到講輸係咩感覺 依家比人bin撚死

呢期猁狗最串
今年如果拎到英超真係波台猁狗玩晒

好在我地阿迷同利迷fd底

連勝果期d 對手勁撚到，係抵j 既

明明傳統冬季開始崩盤 點解仲敢串

佢都係想問下輸係咩感受姐

一串死利狗就好多負皮

喂 唔好咁串喎

唔係連勝都咁串

笑到痴線

留名愛蛇一季都教唔完敗走
留名無出名領隊接手
留名繼續西老闆
留名季尾無撚哂ozil ramsey cech
留名最好成條龍骨走哂
變中下遊

見到阿狗激到紮紮跳就好開心

一季都未踢完就英超第一防中

吹到英超最佳11人之一

佢地狗竇狗咬狗好笑到

背叛雲爺爺

全部落地獄

呢期比愛蛇雪

有D仲要j買人 屌點知愛蛇出黎開記者會話冇錢買人只可以借

簡迪而家唔打防中都勁過你啦
打防中既直頭唔洗比

真

黑拖里拉

同曼迷好大對比

同我屌死25b

樓主曼迷

重點係反雲仆街死

條友真係累事

啱啱先輸俾曼城可以點串啊 係都獌狗串啲啦如果係講呢期

痢幾時都咁撚串

無撚啦啦求其出個post 尻吠幾句屌尻曼 都叫唔撚串
不過係嘅，死痢狗又邊次會認？
次次都係人地錯人地撩佢先嘛

藍斯標童上身嗰年最撚串

六連勝就串得，廿二場不敗唔串得

邊到睇得出條友係利迷? 起底一D關於利既野都無WO 咁又想屈呀?
唔好一陣又話係喇on9=假利呢D野 條友擺明唔撚係利都可以入利迷數 你班友係咪弱撚智?

反爺爺25狗死清光

頭家散啦

希望阿狗今晚慘敗 復辟雲爺爺！